求救 ps4 HDMI 冇signal

平時部ps4駁落個mon玩，同電腦share，要用就抆走電腦hdmi綫，轉插Ps4條綫
最近阿哥買左個hdmi switch 返黎，係4K ultra HD，一買左就玩唔到，話我no signal
試過唔用switch，直接駁落mon都唔得
我試過駁落電視到又玩到

有冇人知咩問題

本身好地地，一買左個switch 就唔得

補圖

係咪要買返條4K hdmi綫先得？有冇機係因為本身果條唔係所以唔得？

可能要off HDCP

你個野壞咗

個hub要插住電

點插

冇野了